譚仔只裝飾不裝修！手足唔準衝動

要記得黑店先裝修呀
藍店罷食同裝飾呀！
連儂玻璃！

［開心發現］香港混亂程度原來係政府操控（請傳俾左膠吳志森蕭若元睇）